## ProductsTestTask

Тестовое задание с сайта [funbox.ru](http://funbox.ru/)

Подробное описание задания можно посмотреть в [pdf-документе](https://bitbucket.org/roovenier/productstesttest/raw/685658031bd963dc59af458c729530cba303dd64/qt-iosandroid.pdf)

Необходимо создать легковесное приложение для e-commerce решения. Приложение должно состоять из двух частей располагающихся на разных экранах:

* store-front — клиент, где осуществляются просмотр и покупка товаров
* back-end — административная часть, позволяющая добавлять новые товары или редактировать существующие

Информация о товаре должна содержать наименование, стоимость и количество (единиц в наличии). Тестовые данные находятся в файле data.csv внутри архива с данным заданием. Код должен запускаться в Xcode/Eclipse.